希望燒山登一登我 話我呢世都溝唔到蛙姐

仲以為樓主係基的

你好鐘意蛙妹咁喎